深水埗 City computer黑店 5年保養定5年呃錢？自己諗啦

事源就係2019年10月11日我外甥急需要用電腦又對無乜嘢認識，點知佢心急又貪小便宜就入咗黑店

Budget 4000左右，外甥話行行下有個sales比左個4299套餐外甥，sales3550賣比佢又話送咩送咩(都係用著嘅垃圾)，因為外甥用九方又要microsoft office(最後冇裝到九方)，當然啦sales又係話無問題可以，但係落咗500訂先，個優惠做多陣就完到時未必畀到你

外甥畀完訂出咗張單出嚟， 比完定佢先畀我睇張單同埋佢sell嗰張圖，我一睇單，寫啲嘢全部有頭冇尾，中伏，ram速度無寫、 底板chipset型號無寫、CPU 只係寫i5比10年前i5都得啦，好彩外甥就仲未走人，我即刻叫佢加錢換amd ryzen 3 3200g，叫做無比佢地呃得咁入肉(加400$)

2019年10月23 攞機攞多張新單張新單

都打算買完機，一年內冇乜嘢壞就算，仆街部機用咗6個幾月就死火牛 7/8成二手貨火牛啦

2020年5月6 前一晚熄完機， 今日外甥開機電腦完全冇電到， 好啦外甥就諗住攞去保養都冇諗住要洗錢，宣傳嗰張紙係寫5年保養

外甥擺落到去深水埗City computer，佢地話隻火牛死咗， 你部電腦勁多塵壞火牛正常啦:hushed:，我前嗰幾部壞都冇話幾6個月壞火牛囉，btw，又話疫症關係死咗嗰隻火牛攞去保養要兩三個星期保養左右，店員就問急唔急，急就150蚊比隻500w火牛你，因為有其他屋企人要用電腦上堂所以只好比150蚊，好彩外甥今次有影新舊火牛(新火牛雜牌？suit master？未聽過～208$)， 點知裝完上去，攞埋張單，外甥又冇睇清楚，我返到去先睇到畀人呃咗trade in， 原本佢諗住保養有得攞返舊火牛比150蚊都ok， 點知又畀人哋語言偽術呃咗， 此店由頭到落尾都係呃細路，一陣又壞又唔知用咩藉口收錢喇，5年保養定5年呃錢？自己諗啦

原本諗住半年都當冇事算啦，點知1個月左右就病發2020年6月12 夜晚熄機， 6月14 晚11點開機又死火牛相差一個月多啲，如果我再同呢間嘢賣機我正契弟！！

呢間舖頭啲嘢買完玩鳩自己 四千幾銀買個教訓， 我一定幫你發揚光大

(代Post勿插)

推

跑車牛

又GTR又shit master

GTR

突然覺得網店都無咁黑心系列

好彩外甥就仲未走人，我即刻叫佢加錢換amd ryzen 3 3200g，叫做無比佢地呃得咁入肉(加400$)

又買display card 又用1050ti?

完全唔識真係唔好自己去買

買廠機都好過佢.....
以前做砌機都知幾仆街

見到咁既料 再望埋個價 搵笨無極限

無放煙花當贏架啦啦。

同埋、唔識、

就買廠機。

用4k買個教訓, 算值

幫你貼埋呢間黑店既eacebook page 等多d人睇到唔好再中伏

除咗3c
其他真係唔好亂入去買

重有網址 可以睇下d list有幾抵買

間嘢仆街 但呢個舅父一樣都係仆街

明知外甥唔識 直接落場幫佢買料砌埋咪得

冇計當交學費
對電腦冇認識, 又想慳錢唔去買廠機
(唔識真係寧願買牌子穩陣啲laptop好過)
呢啲唔寫清楚係咩零件嘅list 十有八九係搵水魚架啦
隻火牛冇爆咪算佢好彩

仆街全部殘體

3C以外嘅舖基本上都係靠水魚維生

其實金x 士都鬼鬼哋

行過依間野見到高階極緻4299已經頭也不回啦

http你都開黎睇

冇事

3C昆你都係清貨.至少無樓主個間咁離譜
唔識電腦/無後備件就應該比多1,2K買廠機
有時打電話叫人上門好過

點解仲可以呃到人

FX-8800P 打機皇者
Intel HD 500 4K硬解

啲CPU、機箱咁似淘寶啲準系統嘅

i5 Quad Core已經仆硬街啦 8代已經係6 core

手機粒 u 都分分鐘快過佢

啲傳單咁老土都有人幫襯

我十年前部機都係gtr牛但而家仲正常wo

水d學生哥唔識英文

叫自己做zed

有HD500我諗應該係粒i5 6400

我之前俾人水咗用gtr 牛 俾人笑到7彩 之後我就不停睇不停學
有好多電腦店都好9黑心 網店遇著飛馬咁又食屎

根本果時比左500元訂
你應該出去同佢用500補錢買HDD又好
買張display卡又好
仲加錢砌落去

一望就知搵傻仔，一開始張單牌子冇，型號冇。好心你陪人買啦

不過連登好鍾意blamethevictim

係。
利申:做過呢行，頂唔順3個月冇做，差唔多句句都講緊大話

呢隻GTR係咪古董嚟
利申10年前砌機用過
好似叫Type-R 400w

推
黑店死全家

Core 2 duo認證

唔怪得以前砌機兩三年就壞
原來用垃圾件 我有部手提電腦用左9年仲好地地

廠機
3C
法奧

咁多選擇偏偏去幫襯小店買貴嘢都抗連鎖幫小店咩

以前做砌機係普通啡紙盒GTR
每次同人砌新機都嘆氣
點解做生意可以咁閪

其實都唔知有乜問題
你自已on9貪平...

我小學己經知呢啲list係呃錢

你識都唔幫佢 扺你而家執手尾

而家d網店 其實都可信
每件件貴幾十蚊 包送包裝
起馬唔會比舊二手野你 又可以自己揀件

因為無呢方面知識 去到黃金信佢地咁多間咁大競爭唔會咁水人法
利申 10年前中過同樣的伏

而家D傻鳩好鍾意拎住VICTIM個名黎做擋箭牌唔俾人屌佢ON9

wwwwwwwww乜撚野牛

睇下隻 windows 係咪正版，有冇 key 俾你。

正版，有 key，個 windows 都值成千蚊 ...

如果唔係正版，你識點做啦

唔知點解砌機附送的火牛係有咁伏得咁伏

求其$399貨色己經好穩定

咁撚仆街 推

唔識電腦又冇熟人都唔買廠機?
真係話你on9怕你嬲

唔係正版記得去報海關

幫襯HP都叫有上門整機服務
伏極都有限 我親戚唔識都係叫佢地買HP

唔呃傻仔點交租

好耐無睇gtr牛既post

竟然仲有人會去深水埗買機

youtube好似有段片個火牛係有火花出

搵飛馬啦

搵悠二好過啦

代甥post?

直接買部dell 再買5年保仲好啦

法奧係唔係黑店，遲下想砌機🙏

你自己識叫佢換返3200
點解唔執埋條list
點做人舅父㗎

500蚊當跌咗算啦
仲要加錢

笑撚死 slut master

明明咁大間中央田係隔離都唔走去問下，比人劏都唔抵幫

唔識等有優惠買廠機，有錢就直出DELL加買3年保。

嘩、尼隻直頭古物黎

唔係香檳金已經有良心?

其實當事人寫張list
比佢外甥執料就無咁易出事

間間電腦鋪都劏客，差在大劏定細劏
保養只信廠機/原廠保養

唔識就買廠機喇 自己on9又要屌

就算有List 唔識落場一樣俾人改嚟改去 劏到一頸血

唔敢話樓主外甥ON9
陣間又BLAME THE VICTIM

平喎，有埋Win10

唔識比人劏，睇實自己親戚呀麻

咁認真，人哋保養無話即時一換一

一係等一係tradein

個包裝核突到好似魚街買果d水pump咁

仲要係頭一兩代個logo
起碼13,14年前

完全唔識買二手廠機仲好，先千幾蚊，學咩人砌機，我就算識都唔想攪咁多野，又唔係要打機，買二手廠機算，快靚正

永久保養, 但唔包零件

買料都要有堅定意志
勢死唔改 list

果d 砌機單張不嬲都係散垃圾，乜撚詳情都唔寫架喎

無咩事都唔好俾狗上門
一陣話發現爆炸品

乜都唔識就買番大牌子好過 有啲錢就買imac

唔識就好心去豐澤果d買廠機啦，你咁同去mk藥房話買海味有咩分別

我聽到WINDOWS XP 開機聲

受騙的那個比騙徒更混帳

去到2020年都仲有人買單張個的砌機lift

唔識就買廠機啦
一係就砌部全二手

睇黎又有水魚啦

呢啲水魚紙同釣魚用嘅魚餌一樣道理
一拎起就知水魚有機會上釣啦,準備劏

成日去金的士買野都比人叫改呢樣改個樣
彩佢都傻

Se都唔得

上年10月買 1050TI

咪由鳩佢俾人呃下
呃呃下先識大

同飛馬同level

睇呢D真係好爽

Se點睇都好過中間田

間野有D 鬼....
i5 咩型號CPU?

本身有1050TI 再轉3200G 跟本玩鳩佢"朋友" 啦
得果4C4T, 如果粒I5 係6代7代咪差唔多.

呢啲唔清唔楚嘅list 擺明就搏你唔識
我都用緊i7呀, 2600k 呀嘛

我都有超過十年無砌機,但睇D 傳單都好鬼....

見你係細路，心諗又多條水魚

幫人砌機=終生免費保養

起馬唔會比舊二手野你

你肯定？

SE一定好過金的士

佢一手整殘(整壞)件野然後比你......
未來都有網店
仲叫人可以講價
到底佢知唔知咩叫可信
其實呢~實體店好網店都好結果上都係要自己小心
就算係大公司定你信個老闆
店員都有個人唔同或古怪野
係冇可能有百分百信得過

GTR
悠二原來好有良心

G2 ok ge

一直都諗自己砌自己買料最穩陣

其實都會有問題
係少左幾步比人呃既野
你叫佢砌埋好似方便D
但效果接近你係黃金拎住張水魚紙
識既唔會去拎水魚紙睇
見你手上有好幾張即係唔識係水魚.....好好呃
識既多數自己砌叫佢幫你砌埋相對都比較好呃(起碼唔係玩件既人)

金的士買件貴過另外兩間
不過就算3C堆list咪又係伏

基本上砌機流程已變到上黎問list>落到場打死都唔改list
先叫冇咁易中伏
起碼打手係呢度埋柒野會比人屌

老實講依家買件係一間買晒都話仲可以
每間都格價再行幾圈黃金高登買齊真係不了
買到兩隻手拎成手零件周圍行
對我黎講網店包送貨重要過佢包砌

幫你推下

睇d用字就知專水d唔識電腦既水魚

買廠機好過啦
DIY 呢啲件

GTR咪即係跟殼牛, 有半年你玩賺左啦
冇認識就唔好去砌機
預左俾人劏.

試過上黎抄list
落到去執比人話隻牛唔夠w行
要換隻勁啲
應該唔算比人呃？

依家寫返cpu
點睇？

咩叫跟殼牛？

證明呢度好多SALES

砌機前應該要讀個degree課程先好去砌
唔係就會俾人砌
都係買廠機夠晒公正

換左邊隻先

黃金其實有邊間唔黑...
唯有自己砌先唔會俾人昆

利申:通常叫人砌

最多接受到企係到望住佢砌 多數都自己執完番屋企搞算

4月買過
唔知有無伏

RIP

隻牛

咁長保 唔驚執咩

中國夠話50年不變 。5年保汁唔汁另一回事。到時保唔保又一回事

牛咩牌子冇寫
Ssd咩牌子冇寫
Graphic 咩牌子冇寫
重要火牛咩牌子都冇寫

買重保險 一路順風

死貨LIST讓你人生充滿COLORFUL

w 你老母臭閪

隔離post 又有個受害者

wwwwwwwwwww大草原

隻牛上面d英文